突然諗緊頭排用架裝滿垃圾嘅垃圾車推進可唔可行

垃圾車仲要有個蓋幫手擋頭，頭排只要有防毒面具防摧淚彈，一字排開用架垃圾車向前衝應該可以突破防線

垃圾車仲可以攝下鐵板喺入面擋子彈

只要有垃圾站就一定有

好過隔離po用硬皮喼面積又大啲擋到傷

碌到班狗又唔怕碌死人

有啲重量向前衝真係有機打破防線

唔一定防毒面具，我見其他po有啲巴打有其他代替品

最重要係防到摧淚彈咁就贏一半

推下等多啲人參考一個新嘅突破方法好過用肉身做頭去衝

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

認真有架垃圾車警棍都郁你唔到

我無衝我唔太清楚但係出唔到力都希望出下腦減少大家受傷嘅機會

認真睇咁多日無一個好嘅面具或口罩擋摧淚彈先係最難搞